其實K6同梅屎咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢兩個球員一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣晉唔到級真係唯你地事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗做後備

之前仲對你咁好, 又比K6做副隊長.....飲水完全唔思源

而家只希望雲加加油......佢要打決賽的!!

希望雲爺可以振作, 臨走前捉埋哥斯尼條撚屌走

k6真係好垃圾

同香川打曼連時差不多廢

馬體會已經無乜攻擊點 咁都失個作客比人

睇到我好撚嬲

不過下體d防反都仲係幾勁

兩條反雲狗，屌撚爆它！！

豬sir如果有你在至少然幾多?

講真 陳晚就是欠豬腦打燒味

豬蛇屌打拿卡啦

下半場淨係得果個進攻，一對二都輸

細梅仆街